自從有咗肥絲大隻老師批改文章 ，我中文進步得好快

仲順利入左中文系

( Show Blocked User - 咪撚玩啦伍寶！ )

好柒

系你老母咩

中文系